人民日報--特朗普是狗

幾時去蘋果成報做編輯
成日都見到你

整唔整到「狗不理包子」？